msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Payment Gateway for SinoPac Bank on WooCommerce\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2021-10-14 14:00+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-19 13:16+0000\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: 繁體中文\n"
"Language: zh_TW\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco https://localise.biz/\n"
"X-Loco-Version: 2.5.4; wp-5.8.1\n"
"X-Domain: wc-sinopac-payment"

#: includes/settings-cc-payment.php:47 includes/settings-va-payment.php:47
msgid "Advanced options"
msgstr "進階選項"

#: includes/settings-va-payment.php:33
msgid ""
"Allow your customers make payment with bank transfer to a virtual account "
"through SinoPac bank."
msgstr "讓您的顧客可以透過永豐銀行使用銀行轉帳到虛擬帳號進行付款。"

#: includes/settings-cc-payment.php:33
msgid ""
"Allow your customers make payment with credit card through out SinoPac bank."
msgstr "讓您的顧客可以透過永豐銀行使用信用卡進行付款。"

#: includes/settings-cc-payment.php:64 includes/settings-va-payment.php:64
msgid "API credentials"
msgstr "API 憑證"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:156
msgid "ATM payments cannot exceed $30,000 NTD."
msgstr "ATM 付款方式不能超過新台幣 3 萬元。"

#: views/order-detail.php:21 views/order-received.php:17
msgid "Bank code:"
msgstr "銀行代碼："

#: controllers/class-sinopac-payment.php:138
msgid "Credit Card"
msgstr "信用卡"

#. Description of the plugin
msgid ""
"Credit card and virtual account (ATM) payment methods powered by SinoPac "
"bank."
msgstr "信用卡和虛擬帳號 (ATM) 付款方式由永豐銀行提供。"

#: includes/settings-cc-payment.php:31 includes/settings-va-payment.php:31
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: includes/settings-cc-payment.php:18
msgid "Enable Credit Card Payment"
msgstr "啟用信用卡付款"

#: includes/settings-cc-payment.php:55 includes/settings-va-payment.php:55
msgid "Enable sandbox mode"
msgstr "啟用沙盒模式"

#: includes/settings-va-payment.php:18
msgid "Enable Virtal Account Payment"
msgstr "啟用虛擬帳號付款"

#: includes/settings-cc-payment.php:16 includes/settings-va-payment.php:16
msgid "Enable/Disable"
msgstr "啟用 / 停用"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:153
#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:154
msgid "Error field value was found."
msgstr "發現錯誤的欄位資料。"

#: includes/settings-cc-payment.php:79 includes/settings-cc-payment.php:84
#: includes/settings-cc-payment.php:89 includes/settings-cc-payment.php:94
#: includes/settings-cc-payment.php:114 includes/settings-cc-payment.php:119
#: includes/settings-cc-payment.php:124 includes/settings-cc-payment.php:129
#: includes/settings-va-payment.php:79 includes/settings-va-payment.php:84
#: includes/settings-va-payment.php:89 includes/settings-va-payment.php:94
#: includes/settings-va-payment.php:114 includes/settings-va-payment.php:119
#: includes/settings-va-payment.php:124 includes/settings-va-payment.php:129
msgid "Hash key"
msgstr "雜湊金鑰"

#: includes/class-wc-gateway-sinopac-va.php:29
#: includes/settings-va-payment.php:34
msgid "Have your customers pay with bank transfer to a virtual account."
msgstr "讓您的顧客使用銀行轉帳付款到虛擬帳號。"

#: includes/class-wc-gateway-sinopac-cc.php:29
#: includes/settings-cc-payment.php:34
msgid "Have your customers pay with credit card."
msgstr "讓您的顧客使用信用卡付款"

#. URI of the plugin
msgid "https://github.com/terrylinooo/wc-sinopac-payment"
msgstr "https://github.com/terrylinooo/wc-sinopac-payment"

#. Author URI of the plugin
msgid "https://terryl.in/zh/"
msgstr "https://terryl.in/zh/"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:179
msgid "Paid amount"
msgstr "付款金額"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:178
msgid "Paid date"
msgstr "付款日期"

#: includes/settings-cc-payment.php:39 includes/settings-va-payment.php:39
msgid "Pay Button"
msgstr "付款按紐"

#: views/order-detail.php:29 views/order-received.php:25
msgid "Payment deadline:"
msgstr "繳費期限："

#. Name of the plugin
msgid "Payment Gateway for SinoPac Bank on WooCommerce"
msgstr "永豐銀行 WooCommerce 付款閘道"

#: includes/settings-va-payment.php:42
msgid "Place Order"
msgstr "送出訂單"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:165
msgid "Please check out the error log to get details."
msgstr "請檢查錯誤日誌檔案中查看細節。"

#: includes/settings-cc-payment.php:42
msgid "Proceed to Pay"
msgstr "進行付款"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:171
msgid "Received notification from SinoPac bank:"
msgstr "收到永豐銀行的訊息通知："

#: includes/settings-cc-payment.php:53 includes/settings-va-payment.php:53
msgid "Sandbox"
msgstr "沙盒"

#: includes/settings-cc-payment.php:99 includes/settings-va-payment.php:99
msgid "Sandbox credentials"
msgstr "沙盒憑證"

#: includes/settings-cc-payment.php:58 includes/settings-va-payment.php:58
#, php-format
msgid ""
"Sandbox mode can be used to test payments. Sign up for a <a href=\"%s\">"
"developer account</a>."
msgstr "沙盒模式可以用來測試付款。申請一個開發者帳號。"

#: includes/settings-cc-payment.php:41 includes/settings-va-payment.php:41
msgid "Set if the place order button should be renamed on selection."
msgstr "如果應在選擇時重命名送出訂單按鈕，可以進行設定。"

#: includes/settings-cc-payment.php:69 includes/settings-cc-payment.php:104
#: includes/settings-va-payment.php:69 includes/settings-va-payment.php:104
msgid "Shop No."
msgstr "商店代碼"

#: includes/class-wc-gateway-sinopac-cc.php:28
#: includes/settings-cc-payment.php:26
msgid "SinoPac QPay: credit card"
msgstr "永豐 QPay - 信用卡"

#: includes/class-wc-gateway-sinopac-va.php:28
#: includes/settings-va-payment.php:26
msgid "SinoPac QPay: virtual account"
msgstr "永豐 QPay - 虛擬帳號"

#. Author of the plugin
msgid "Terry Lin"
msgstr "Terry Lin"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:172
msgid "The customer has paid for this order successfully."
msgstr "顧客已成功付款此筆訂單。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:157
msgid "The field contains invalid characters"
msgstr "資料欄位含有無效字元。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:155
msgid "The field should adhere to the date format."
msgstr "資料欄位應為日期格式"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:151
msgid "The field type is invalid."
msgstr "無效的的資料欄位類型"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:149
msgid "The hash key is missing."
msgstr "缺少雜湊金鑰。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:148
msgid "The hash keys corresponding to the pair A and B are required."
msgstr "需要 A 組及 B 組相對應的雜湊金鑰。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:150
msgid "The QPay API requires data in order to process your request."
msgstr "豐收款 API 需要資料來處理您的請求。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:146
msgid "The service type is not currently supported."
msgstr "目前不支援此資料欄位類型。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:147
msgid "The shop_no field is missing."
msgstr "缺少商店代碼。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:159
msgid "The Sinopac API returned an unexpected HTTP status code."
msgstr "豐收款 API 回傳未預期的 HTTP 狀態碼。"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:152
msgid "The size of the field has reached its limit."
msgstr "資料欄位的大小達到限制"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:158
msgid "There was an error with the cURL connection."
msgstr "當 cURL 函式處理連線時有錯誤發生。"

#: includes/settings-cc-payment.php:25 includes/settings-va-payment.php:25
msgid "This controls the title which the user sees during checkout."
msgstr "這個選項控制使用這在結帳時看到的標題。"

#: includes/settings-cc-payment.php:23 includes/settings-va-payment.php:23
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:189
#: controllers/class-sinopac-payment.php:215
msgid "Transation failed."
msgstr "交易失敗。"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:175
msgid "Transation is completed."
msgstr "交易已完成。"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:176
#: controllers/class-sinopac-payment.php:190
msgid "Transation No"
msgstr "交易編號"

#: includes/class-wc-sinopac-payment.php:160
msgid "Unexpected results were received from the Sinopac API."
msgstr "收到來自豐收款 API 不如預期的結果。"

#: controllers/class-sinopac-payment.php:139
msgid "Virtual Account"
msgstr "虛擬帳號"

#: views/order-detail.php:25 views/order-received.php:21
msgid "Virtual bank account:"
msgstr "虛擬銀行帳號："

#: includes/settings-cc-payment.php:74 includes/settings-cc-payment.php:109
#: includes/settings-va-payment.php:74 includes/settings-va-payment.php:109
msgid "X-Key ID"
msgstr "X-Key 金鑰"
